和理非全面重場 2/9再一次大罷工

新手 代朋友出post

其實大家有冇人諗過要再嚟一次大罷工。

有上次經驗，今次應該要國泰、地鐵、九巴、醫護、公務員、金融業全部在2/9 帶頭，其他市民嚮應。

全港罷工市民於當日一齊到機場「接機」。人數可能眾多，大家可以早一日去。

盡量以和平手段，不要side track 罷工焦點。勇武手足以保護，防衞為主。防內地公安，防守外圍黑警。

不是因為見到希望而堅持
係因為堅持而見到希望

光復香港🇭🇰 時代革命
五大訴求 缺一不可
2/9再一次大罷工

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

自推

終於有正經Post

自推10

9

8

7

[緊急]快啲快手入嚟send email

塞鐵？

有共識就要多文宣

加埋2/9開學 學生罷課 威力應該好大！

推